SHF 拉打綜合POST602 輕輕鬆鬆後追咪幾好

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

香港會早二日

6月靚盤推介

6月26 收件 港魂

10月推介

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

請注意
極惡
大超 變咗通販

絕狼隻銀色冇咩誠意...
牙狼落重本呢隻就唔好慳皮啦...

留名

差美空圖

經你咁講 雙入

箱入絕狼

新post留名

鍾意有閪計

貼多次

點解既

瑞記拎咗做通販

有得咁架咩

有時龍珠 星戰 名將都有類似情況

即係暈限 但街舖都有貨咁？

印象中

呢隻都有

瑞記係咁濕鳩

咁快新貼

欲速不達

佢個價依然係魂限價

瑞記係咁㗎啦
有少少想屌大超

屌咩，咁我訂咗咪即係洩錢，分分鐘現貨仲平

比達有行貨都炒

價錢呢個星期難講

柒達炒起咗咩

之前好似見5百幾

我太蠢 都係唔明咩玩法黎
明明魂限仲要日魂 無啦啦又可以多貨到做通販

利申：訂左 等攞

當瑞記搶咗港魂 囉

Wizard出真骨

S.H.Figuarts（真骨彫製法) 假面騎士Wizard Flame Style
2018年11月發送預定

魂展品嚟

通販

終於找數

allin

NU
有未

Majika? Majide! Majida Showtime~

社長tw仲以為十億今日截

可能好少人訂

Ok 買一隻囉

去咗美國有時差

話自己有時差喎

冇睇過

係
我仲去望望日曆

睇咗一集
唔撚理啦
訂一啦 實無死錯人

魔法師

Zero 無人理

請出招

Wizard 應該好易出齊form

但買果班唔係”魔法師”

無敵呢

聽住先

風水土一模多用 魂限見

換個頭就得

無左影了

等流出圖

有無份就...

輕鬆快捷

點解硬係覺得個比例怪怪地🤔 四肢好瘦

2集就比人攞enzyme弱化再解除變身，不過未弱化前屌打zero+geed兩個最強型態

一單在手先諗啦

只買基本 火龍 同鑽石

鑽石幾型下 拎斧頭劍

會出先算

好興奮呀屌你老母

終於唔撚係w

實有W heat metal 未出

起碼而家wizard有期先，唔係空頭支票

個個月都w咩

雖則Wizard係幾型,但係無睇過Wizard所以無咩愛.
搞到都唔知買唔買好

你講咩

訂一隻係手先啦

我信孤仔 11月出heat metal

訂完唔啱心水，拎去放實有人接

同意 秒要

等流出圖

w出到好撚煩

78XX yen會唔會進取咗d

出final form另計

布袍掛

用布喎 工廠阿嬸要細心剪㗎

反而呢隻好多人

屌呀

巴打小心

出現

btw有得屌當然入咗先

唔知點解諗到

有睇geed，有心意就訂了

超人偏心系列

4色應該快，但final crystal dragon未有咁快

俾咗魔法師先

⋯⋯⋯⋯ 居然幫我慳錢真係要多謝Bandai

你放心喎
仲未流出完

唔好畀假希望我啦

你認為只會得二件產品

Hyper muteki

如果有應該會流出咗 但仲未有 應該冇了

11月已經全中

11月 好唔穩陣

新手一問 想買隻Ultraman Jack 幾錢到入手合理?

3百幾差唔多

W其實幾正 除咗extreme

上年魂展既野今年11月找數
好嬲定好笑

真係整整一年，唔到最後果日都唔嘔出來

佢肯屙出嚟 應否偷笑

啲響鬼都未找曬數啦

你又講咩

盡買

佢都唔出zero 原form
ultract 個隻又柒又貴
同埋出埋geed 同orb 其他form 先喇
靚好多

配件同舊shf差唔多
但得期待既都係整體比例同裙帶

孤同精會否正經開訂呢..

響鬼銷情可能嚇親佢 所以就不了了之

tiga dyna gaia三子整好哂都唔出啦
我都想shf正正經經出埋zero

孤應該有流出圖就開

悶撚到喊

一番賞

有無巴打知邊度有人放CROSS-Z DRAGON
見CAROUSELL都要成500

又要多謝Bandai，除咗Zero Beyond全部唔中

10,11,12月除左魔法師有D衝動之外 仲未開單

你肯定只有咁多

仲未公報通販

12月要找龍騎數

g3x呀

12月仲有位既 11月個表都好似爆爆地

我估唔到咁多人鍾情wizard喎居然

三部曲之後ex aid主角已經變左黎斗

係餓左好耐 成日W 同見佢用布

布係加分位 加上前面出嗰幾隻

keyword假面騎士幪面超人 甚至玩具交易 多到嘔

你買？

不過係咪冇survival ？

就咁睇就冇

我想要夜騎啊

一定要啦 想要副卡set

巴打加油

龍騎冇大愛 但都想要副卡

就下個月
9up

笨大唔會咁好死 吊多一年半載先 反而都吊左咁多年

社長太搶了

sic仁叔訂價599

SIC我覺得做得太超過

啲色紙幾靚

心思思想屌

獵奇下

我都想...唔知香港會賣幾錢呢

下個月中 先出
不過畫得不錯

靚到痴線

個人認為好過要A賞

大膠幾靚但隻隻pose唔統一 放埋一齊唔好睇

same

我諗A賞個價拍得住shf

我想問三式機龍cut未？

今次龍我無乜人中sad

都關節吱吱聲

大把人有sad

包括我

邊隻

唔出？ 有十億都預咗但無敵呢

有人問點解(神)比ExAid 仲早出?
放心主角會出

利申:唔識日文

原來仲會出

放心啦
慢慢屠

都唔知幾時

可唔可以出咗無敵先 搞搞下2020年都到

Bandai marketing

bandai marketing個個比狗屌

唔識日文喎
9up咋

老閪都訂咗先

膊太橫，上半身太大舊
利申：訂咗先算

正嘢
轉自Twitter

啲人自己改?

係
笨大邊有咁快出display吖

有冇Twitter link?

絕狼

港魂都未開 係咪又係差不多開先會公佈

係

嚇一嚇以為咁快手有genius
Hazard呢

排隊啦好嘛

幻德

RR TT實出
Black hazard就難講啲

之前個套

正想貼

笨大野好難捉㗎

估到所以截你糊先

來吧

河蟹左未啲cm

我咪中左，sad撚到仆街添

其實我塊面都花左

我就唔影響把玩
有位上色較差

考眼力遊戲

認同 其實我塊面都花得唔算少 但唔刻意諗佢又唔多礙眼就是但

我影響把玩

點樣

股關節廢八成 好似係

面就ok
係腳環上色部分差

甩腳嗰單？

是但啦 開盒撚左幾野 影下相 之後咪又屍站 得閒先又扭兩下 講真真係咁多時間晚晚慢慢摸咩

甩咗出嚟 好似係

咪臭係

今日係咪仲有新情報

漸漸就希 放心

就有**

無敵、hazard通販

幾時有新藝術品

巨腸個靚仔頭雕又幾錢

買本SIC雜誌丁住先

香港好似冇人整？見啲人都係淘寶再自己上色

有冇漢化版

話說上次行mk米青
法國無晒d藝術品

竟然

諗深一層
連人 又換頭 加盾都成千蚊
不如俾多千幾 轉ht
9up 唔知價

睇圖之嘛

ht 1500 有盾有跟返設定嘅矛

去深精睇下

抵屌喎

我就係要呢d.gif

結果係出多幾隻怪獸

我衝動買左 玩左兩日 係正嘅
成隻隊長唔同晒
但$300 我隊長一出即入 $400
加埋成$700 過唔到自己
原價賣返個盾出去 大把人要
我等bandai 出配件包算了

動物節玩實名制

光頭二兄弟

又玩DLC

屌住俾錢

第 20 屆香港動漫電玩節，會重新推出停辦多年的限量品銷售。而為了參展商順利及更有秩序銷售限量精品，會方將會事先在 7 月 23 日在九龍旺角麥花臣場館舉行一個登記會，為首日（7月27日）頭 500 位希望優先入場的觀眾預先登記。及後到訪的觀眾則毋須事先登記。

這個預先登記手續，除了需要登記姓名、身份證頭 4 位數字、手機號碼之外，更要登記容貌。會場屆時會有掃描器，將登記觀眾的樣貌掃描入電腦。
而完成登記者，大會會派發一張印有編號的頭籌卡，動漫電玩節首日，經過容貌識別與核對資料後，便可憑籌優先入場。

今次大會使用實名登記與容貌掃描方式登記優先入場人士，可說是更公平的做法，避免會場有人賣籌的情況。以下是登記日的詳細資料。（留意只是首日希望頭500位入場人士方需要事先登記）
登記日期：2018 年 7 月 23 日
登記時間：9am-12:45pm
登記地點：麥花臣場個（九龍旺角奶路臣街38號）
登記資料：姓名、香港身份證頭4位數字（如非香港身份證，則登記有效旅行證件的完整號碼）、手機號碼、容貌（即時容貌掃描）
實名登記名額：500名，每人限登記一次
已登記者須於 7 月 27 日早上指定時間，憑頭籌卡到香港會展指定地點，經容貌識別及核對身份後，憑頭籌卡的號碼順序入場。會方指登記收集到的個人資料，只供 2018 香港動漫電玩節核對入場人士身份之用，大會將於展覽完畢後，銷毀所有個人資料。

超反感

慳返一個月錢

笨大點會放過我地

好在淨屌滑嘟嘟
btw今日都未出貨...

今期figure 王有社長

用exaid再屠返你

你訂咗未
我訂咗

點知滑嘟嘟都有DLC手套同頭雕
Cut單？

Ex aid得返無敵 99 同poppy 會入

盔甲就含得撚

當慳返

咪又係益班炒家同差差
On99 如果正常打工仔即係要先請一日假去排隊登記，到動漫個日又要請多一日去入場

500個差差

無 睇下多唔多頁先

好正喎 唔慳得

魔王 縮埋一 二邊喊緊
btw忘記叫咩名

好地地取消左日入場人少左又整返

叫魔王lv50 (9up

仲好過無限輪迴

飛柒彩
又出多次垃圾激嬲玩家

正路 一二頁
之後就講二頁講佢隻玩具

網上登記抽籤咪幾好

現時點家族全面進場

熟口熟面嘅喂

或者得個頭盔

又變左行家交流聚會

百屌成材 俾塊閪布你
9up

為玩家炒盡無悔

布只限真骨

鬼叫五月用記者證入場
一排隊就除證 變排除人仕咩

好似係 仲要俾人影住咁做

前題百屌成材嘛

片都好似有

Btw 訂左金銀樽

係呀 好似老細嚟添
不過班人屌咗三日到
之後一平就又狗衝

good 有無諗住整埋箱

無，最多入腰帶同Hazard

儲下儲下就齊

買啦

扑野家

我都怕，好易上癮

想買個本雜誌樽

我諗到第二樣野

如果真係mk50武器+隊長盾
我屌

買啦 直送無得輸

個頭

im 我覺得會出另一隻

硬係覺得似器官多

im出多隻我會照入 係出得幾靚

不過連埋配件咪又成千 都係

玩特效

揾唔到 出左未？出左就揾人幫買

呢到真係好鼓勵人後追，同hottoys個面一樣

7月中旬
搵到 不過係送第二樣野

咁搞笑

嗱
講明先
我從來叫人後追 炒價就不了
同時我會提醒有替代品
至於人地點我就唔知

7月頭 再搵搵

預巴只鼓勵人訂，d人想後追食炒佢全部都答不了

乳巴打手

正，係時候收集樽仔
買返對Exaid 樽先

買買買

我係社長打手

澄清返 費事大家有咩誤會

戰意幾高昂
應該訂一

星期一先收到本野

入手門檻係雙入喎

入手門檻係箱入喎

一隻就夠曬數

咁又係 仲有水風土嚟緊

主要無大愛

支持一下買一隻

仲有半年慢慢培養 快D追返wizard 嚟睇
有預感下年wizard年

支持平成

假如魂限 港魂有咪支持下
無就慳返

Wizard 睇到個尾出鑽石form 個part 係ok既

2018應該都完了吧 如無意外

公報緊11月咋巴打

有機會睇先算

頑仔淨係影咗張大空翼

好多人話ghost 第一wizard第二 應該唔會睇返

尾兩集有門矢士

其實呢
無限魂 我覺得唔錯㗎喎

論樣係 但劇情...睇到grateful 放棄咗

咁勁 我睇左兩集都係算

我淨係睇咗電影

後追有咩問題，又唔係叫人食炒
果面就真係叫人食炒啦

我睇晒......

近呢幾隻拉打都係輕鬆後入

本身shf都儲咗一套
四個基本加四個龍加infinity
一直好想佢出真骨

應該孤仔晏就會開訂

你唔知佢透明頭盔會出成點
一陣好似隻Crozz Z同Crozz Z charge咁

你個嘢壞咗呀

個盾係幾正，但要咁樣買dlc法條氣唔順

個ser收咗皮

啫喱龍 ok㗎
我認我口味怪

世界末日喇

睇下出成點

努力扮工

推咗成朝po 冗員

Shf送嗰支矛真係唔出好過出 屎金色仲要冇detail

主要用嚟撚尻班玩家

等緊流出呀 集氣出無敵

係囉 少見

今日得閒 順便mon住等流出

99
慳錢

唔係得閪手㗎 有碌野揸下㗎

直頭應該成隻收皮啦
頭雕又唔得 又無盾 送支矛隻色又柒又出得唔好
Bandai仲出多盒set裝呃錢
佢已經諗住無論點鳩出都有人落搭

唔貪心 99 無敵 hazard 熔岩龍 雷神 今年是旦出多隻已經滿足

黃蜂女又喊緊

暫時無新

呢隻知佢實出 唔需要太期待

一個月一隻美玩魂限
今個月飛鷹 下個月黃蜂女

唉

屌到佢肯出brave 50同para dx

因為火箭頭

Brave50連背影都冇 難啲

熱情冷卻 出都未必入

ok
就99

戰意再次燃燒

新平成最貶值DX

仲有poppy 50

膠袍背影分分鐘鍵盤暴動

8蚊

又拎出去比錢人改

呢個就性趣

出真人呢

para dx好似雙子咁 box set 一盒兩隻

直接比個真人我會更好

咁我情願當無出算

一開訂即刻衝

玩火

分開出 就

要

搶呀

屌住入

笨大想戰火重現

Btw 真骨紅金古 有ko

篇社長訪問完
就加句不代表笨大立場
9up

班支那狗

有老翻！？

話說14年隻新生夜騎會甩藍色
16年套人車裝會唔會甩？

買隻粗扭下

整紅金唔整普紅

有巴打話無事

佢地係鐘意又紅又金

牙狼咪奶閪 成舊金

無敵都可能中

無敵 好似啞色少少

應該會有膠色屎金位偷工減料

牙狼反而係啞

屎金色又一次鍵盤暴動

真骨劍King如果出呢隻金真係J死人

考驗工場阿嬸實力

魔法師7月2 日網開訂

補圖

其實無敵d細節位都唔易整

挑戰工場阿嬸實力時間

挑戰玩家容忍度同眼界

底線無下限
btw九月後可以鞭鳩佢

出先算啦

儲定錢 差不多啦

Bandai 手殘太早update del返了

係呀
班it狗又要俾人爆菊

重噴改眼係xx屋既指定動作啦

仲有貼紙

呢啲就通販

生意難做呀

想問下一套全改包唔包放大鏡

唔通販 點谷你買其他魂限形態

顯微鏡

通販都咁貴

唔係得閪手 有配件㗎

出咗價錢

7884 yen

等出咗先諗

咁可以唔改照玩嘅 係啲執著想還原嘅人先會想改曬啫

通販個價應該平好多 不過應該又會施展極速截訂

網上購物 輕輕鬆鬆

未試過 係邊個網

大約㗎咋
應該會低少少

amiami

孤仔 有fb網上訂
精 都網上商店(不過佢無咁快手開訂）

預巴 直送之神

直送午餐肉

開咗超人魂限同今朝嗰set扭蛋訂

已貼

本書啲新品係咪應該流出曬

答你唔到喎
我同你一樣等緊

坐等Zero減價，差唔多8算

拉打佢係接近9算計

睇下有無行

頑仔今次唔流出

佢平時玩開流出

港魂仲訓緊喎

你講咩話

絕狼呀屌佢屎忽

最後一分鐘先開都仲得啦

訓醒啦

M記隻Iron Spider靚好多

9up部催催佢地啦

笨大搶食頭淡湯

上次輸咗都唔肯改

塞條鳩俾佢

貨已清 理閪得你
巨腸另計

Gay

shf果隻垃圾點面對

medicom 真敢玩啦,D關節豆腐做

gg都仲見到好多人減價散緊貨，比人見到呢幅圖出硬事

入完終極天道想入e哥 點知睇啲價 全新唔多仲要二手都8字頭起頭 搞咩炒到咁

豆腐關節係近幾年既事，改善左喇人地

港魂限一

啲人SHF咪又係玩到斷腰
咁寧願玩Mafex
至少我隻Homecoming都未有事

⋯⋯⋯⋯⋯都好嘅
壓抑炒家大量入貨

咁天道冇？

不了

似弱智仔

爪都係麻麻地
反而本體好得多

睇錯
限一 係天道
e哥 唔知點咁炒得

IW版嚟

唔會斷腰先

嗯

又要等多一個月

iron GG仔希望千值練會出,更希望佢係出返漫畫個造型

又冇無敵

睇曬啦

暫時流出圖未有

呢張易睇點

除左大路野有d普通，腰帶details舊版都好足
冇得獨立換戒子？

咁貴咪又係要買dklm

屌住買

有讚有彈，好公平架
睇佢幾時超越到真骨雕

有愛
等蟹

訂完先講

其實都係level 100改少少

放大張圖睇下d字，d戒指好似可以拆

大家小心跌哂比精靈食哂

會唔會出先係問題 99有埋展品都變咗出改色版十億

咁係，關節問題依d舊聞仲係度loop

Lv50第一次出場型到痴線 但突然又話佢受唔住唔比佢用 長期比snipe用
大我又長期用lv50 又有條女
柒彩係咪得罪左編劇

邊個先係主角

佢有得升上100喎

但冇女

戒指位，我覺得唔差

箱入

大我最後都有個2手100LV

BRAVE 50先係成套入面最型

到時同CJ一樣境環就炒撚哂車

Brave50真係好型 造型又靚 我唔明點用型得一陣又要收佢皮

我貫徹始終，中意100lv
聖騎士同魔騎士，我揀前者
夠薑就永續exaid出返50lv+布披屌打返自己隻100lv,不過可能但有冇0.0000001..

有愛自用理閪佢插啦
依加fj插緊都少理

完奶夢碎

可能魂展呢 得少少件唔同&唔同色，都唔係話無機會嘅

機會應該細過0.01%

抽水

有愛都入曬
投井果班就.....

投井果班真係可以去投井，我見過全新賣300既post

btw我呢一刻ff緊真骨雕infinity wizard

港魂絕狼呢

基本form岩岩先有日期仲要唔好賣就會變第二隻亞極陀 一隻就斷

其實
亞極陀衰乜

靚架，莫名奇妙咁插
多貨掛...出左咁耐，最易追既平成form都似係佢..

想當年見過199

我都係220入 成套仲有咁多拉打唔同form 出得一隻就898左

好想要G3X

金屬感同爪型完勝

但係軟腳蟹一隻

爆裂形態同gills

之前wizard我記得係大腳板，依家齋睇腳板有改善

唔改善俾人鍵盤批鬥

哭不出聲

無敵呀無敵，幾時肯出呀，等到頸都長啦

等做長頸族了

今闈速度跟得到隔離熱玩具

走唔出古迦陰影

點解走唔出
雖然漫畫炒埋一碟俾人屌到豬閪

幻覺嚟

俾世人忘記的k先生 研究緊條鎖鏈部分

不要再說了，牙狼都整到，kiva小兒科啦

我唔介意換件

根本冇心出

笨大偏心

有生之年系列

有鏈用

kiva人氣好低咩，我又唔覺

真心唔明點解唔出

就等到㗎啦

仲記得笨大之前講話一直都想整Kiva
得個講字

無人理系列

笨大幾時先還清啲債

下界世界盃有啦掛

淨係再出dark同帝王真骨已經濕哂

年年都有新債主喎

出夜騎先有性趣

其實膠達模型都有鏈玩(砌)

講不嬲天下無敵

似觀望態度

出多套卡我可能會買

我情願砌

等埋夜騎先

舊債未清 又出新數 自己諗有冇可能還得清

挑戰工廠阿嬸

寧願出慢啲 趕工趕到啲qc劣撚到

Hazard

通販啦

咪係
雖然都係..

老實講除左缺爛件,大花 我都冇乜所謂
不過近排嗰啲真係好唔掂 本身以為qc魔人同排班跟風人屌 點知自己一開真係

買無人識系列可能好撚正

預巴大戰工廠阿嬸300回合

工廠仔可能

loki後期單有無可能換到irongg?

錯post

港魂昏迷完未

你屌撚到人地暈咗仲好講

都未入曬

未入哂已暈咁大支野

裂咗

通販就唔訂啦

btw我等水晶頭

嗯
加油

屌 醒咗

S.H.F檀黎斗比較圖

理閪你已雙入

千萬不要訂

而家淨係想要無敵

呢啲相真係幾抵死

仲貴過牙狼？

等下星期啦

貴咗
好似係

牙狼好似係670+40
而家未+40都貴過之前

俾多40蚊港魂交戇鳩舖租

窮人買唔起

你油費都係到啦

6點開小宇宙系列 港魂呢個安排唔錯

+40成8魚都黎緊 都係算

2個轆for窮人揸

比較之下覺得隻kraken好抵……

好貴

對展品無期望

唔係四個咩

展物舖唔洗租呀
係遲開門之嘛

26連個魂限啡盒都冇位放

當初見佢唔係電鍍打算見個價如果5-6字頭都合理入一。但過7字就

陰公豬

睇埋牙狼咩情況先諗屌唔屌囉

非常擔心有黑色水口出現

明天睇日本
下星期睇香港

著袍點show骨雕同肌肉之美

咪係剪咗佢

依隻係真骨？

係真骨

絕狼已沒有庫存

唔係

咸超同green asshole二揀一應該點揀
超人出得靚 但想齊avengers

Why not all

各一

11月無曬 quota

各一啦
實有

用錯表情

黑妹出閪面shf都幾過癮

多數出事

漂白咗

三件港魂都無曬庫存

唔知龍騎成套CSM幾錢
不過童年回憶 一撚定入
勁鍾意插卡Advent啲音效

2000
9up

左下 急不及待整踩蕉皮pose

shf啦個大到咁

眼花睇錯野

我以為你假膠
點會咁都睇錯

老啦

成日搞女搞到眼都懞啦你

x2

睇緊數碼暴龍

杜仔係咪有得訂啦

杜拉格斯

開咗兩個星期都有

較剪腳

唔好恰小朋友無睇過

果然失望係啱嘅

個裙位好似可以分，真骨wizard裙邊銀色位有黑線

新人留名

等到真骨wizard出都仲未有無敵

終於齊件

差個頭

燃燒耐性

比你講左

btw當一盒野要瘋狂買dlc真係好垃圾
垃圾bamdie

下次世界盃

屌，有聲

無敵有咁難出咩
最多咪D頭髮難D!
出隻LV99止住渴先都好吖

有聲圖
有冇跟住一齊唱呢?

HYPER MU~~~~~~~~TEKI~~~~~~~

想入 依家全新咩價位先合理

好嘈

頭髮掉曬了

最終形態

400

個頭本身覺得唔算
反而見到果啲乜撚嘢基奧特頭之後 覺得笨大果個都叫似
至少笨大個輪廓其實係ok 係上色差

見過有人重塗返個頭係唔差既
不過佢點解唔做好d呢？
仲要塊盾要人地買dlc佢過唔過意得去

有可能係marvel本身放流料/唔齊料比笨大 所以冇盾 但有支唔知想點嘅矛

到於個頭 明顯hea做
睇下star war 啲頭都知 完全另一個等級

成日見到基奧特頭都笑左

衰撚過原裝都自high到

有冇相睇下

hk shf 大把

等睇牙狼現貨

原裝頭已經無得再差

基奧特頭咪仲柒

完全唔知邊忽似

1.0個頭2邊頭髮好似剷左青係幾似基奧特 出左2.0髮型改返會似d
原裝頭真頭唔似一個真人

之前睇過，咁都可以拎黎打飛機

無話咩打唔打飛機既
aou,cw到iw既captain原裝頭都接受到 唔怪笨大marvel同dc既shf夠膽得出到咁

到咗貨？

日本派緊

快點下星期

im 50 463 直送

邊到

amazon

孩之寶6吋

得罪講 真係幾似

鞋佬有進步
笨大

ML我剩係買過兩隻black panther

今日好似派build車?
利申：無訂

重溫

日本派緊
香港下星期

靚撚到,qc唔知點
屌訂得一隻

暫睇日本圖 無大問題
不過去到香港會點 就答你唔到啦

連登成日收皮

現充日

冇無敵討論唔到

呢層幫你唔到喎

煲劇日

日版不嬲都唔會有事 行版難講
#直

日版變火箭

重溫日

重溫邊套

電影

追緊drive

今日出MK... 如果仲有老實人就訂

日魂截咗仲會有咩

李小姐 試下

上次星期四見到仲有

都好試下李小姐先

因為20號截 上星期四有都正常

21號

訂訂訂

呢隻個樣好惡搞,有興趣入,同埋發覺SHF超人啲怪獸好高質

非人類比例可能易搞啲?

輕輕鬆鬆後追

國寶打手

哦

連登攪乜撚野

以為上網慢

都唔知做乜野
成日收皮

入侵

港女入侵

入侵咗啦

牙狼開箱文

射左幾多？

我見會買shf ultraman嘅人都好算多，
不過9成自己訂，好少話衝現
呢隻同嚟緊隻古敦算係怪獸中有d名氣，
點估到一出現貨就會蝕成舊水
希望孤會收少d尾數啦

有排劣

我見日網310有交收
btw無直送

唉，都唔知以後訂唔訂好，
訂親嗰d都蝕，唯一一次冇事係黑悟

有愛就訂
現貨價唔理了

又要扭

望下頭上個架先？

通販自從中過幾次伏，都唔會再訂，之前試過MB F91訂1780，屌佢瑞華行開倉一開波就1580

都係嗰句 build

我諗起預巴個5連抽

可能已經唔係架上 冇眼睇掉哂

仲係到
睇屋企樓下有無

聖誕節可以用黎掛樹

笑左出聲

乳巴好大愛
容納一舊垃圾唔緊要 仲可以同時容納5舊

或者抽到可以自己cosplay埋天才form

扭一隻算了

第二個唔知 乳巴完成度好高

可能二抽以上已經唔係廢樽呢

不過到時動作細D，因為都幾嘈下

呢個諗法最奶閪

冇腰帶但係好想抽

大不了咪10個廢樽
都未夠一打

抽啦 唔駛腰帶既

賭徒

賭樽

啲FIGURE多到好似迫地鐵咁好想賣緊啲佢

一車車我開始戒

好
銷情好唔好

接近900 估唔到

可能撻訂呢

某買家：撻訂 /買咗想唔要

賭大細

開始唱淡

揀黎買

留返舊錢留日本隊勝好過啦

無期望了

孤仔收咗嘅heat metal 係咪會退訂 仲未公佈會出

有愛就無所謂

正路會hold 住
或者可以揀退

same
已訂 理閪佢

睇睇下幾特別，尤其係頭後面個貼紙

可能真係貼紙呢

工廠妹一陣free style 咁貼，隻隻都唔同

張貼紙上下倒轉咁貼

角度唔同

正

情願自己貼啦 屌奶星

貼食玩貼到驚 貼到有摺痕

想佢出電鍛既黑狼牙連埋披風/暗黑騎士多過銀牙

龍珠我得一隻

工廠阿嬸分分鐘都...

邊隻

btw 呢隻必買喎

排隊了

呢個最近喺日本後追咗

貼紙地獄

Mafex隻Spider可以換磁石手腳，金色又靚，完全屌打shf隻嘢

shf果隻堆田區見啦⋯⋯

笨大表示:錢就賺咗你 理閪得你燒咗隻嘢

好彩無買SHF，呢隻貴shf少少咋

不過mafex比例好似大少少
Shf140
Mafex145

0.5唔係爭好多
shf本身偏矮

不過Mafex要等到下年4月又係一大問題

高度係用現有資料舉個例姐
Mafex係成隻野個比例都好似大過shf少少果下慘

最離譜係中過七大罪團長個伏
個比例完全唔係1/12

利申：嚴重比例控

一個月出得兩隻IW幾時先齊人

我都明所以好少買笨大可動食玩扭蛋
成日未出齊就斷line又次次都唔同比例
都係同比例放埋一齊好睇d

唔同line唔同比例
mafex marvel line算正常
dc line就怪怪地
其他唔清楚

你兩邊玩哂

紅金古迦都出KO貨...

**大陸網注意**

睇落幾正咁 淨係個架都已經吸引

好彩已知有假呢兩隻都冇興趣姐

尋日行過孤仔見到187

真係一眼就睇得出,但係要開盒睇囉,D人買圓貼封盒扮全新到時追都追唔返

買開就分到,新手既話一定中招,尤其未必個個知紅金有KO

個面好怪

75元人仔一隻原來

比例係咪細啲,夾到shf就好

可以refer下shf homecoming同mafex homecoming高度 比例唔差好遠

mafex個隻精品開530，好平

平唔平見人見志啦
配件,上色.detail跟得足d
shf好多色/配件都要自己補

同shf比
係平靚正

shf要自己補色 成5舊水

隻flash已經高下立見啦 detail同上色

普紅不遠了

可能有生之年 開魂限

一隻已經完咗自己童年陰影

點解龍珠係童年陰影

好想入一隻M比達留為紀念,呢個時期既柒達型到震

習慣叫童年陰影
聽巴打講M柒達個價有炒價出現

早晨

早

早！
起飛了！

吉原見

一早出咗地鐵站交收

無睇過Wizard, 呢個拉打好似好CHOK咁

諗緊係咪收一隻,造型幾好

訂真骨 其他慢慢等

夠鐘起身俾錢啦

冇野啱呀屌

必訂

配件要小心

點會無

+1

530同shf依家個價差唔多

會唔會一單難求

會唔會係咁 反而睇咗之後其實覺得唔差但係又因爲童年陰影所以未有興趣買

塊布J死人

想當年w一開訂 都即日截
好似係

響鬼地獄兄弟嗰啲真骨都冇買 呢套無睇過應該唔入

訂返隻睇門口

g3正野嚟

呢隻始終係主角老閪都訂

等真骨

訂，都訂

g3 g3x grills

gills

G4黎 不過好撚想要g3x 見到好想要

8張

g4反而一般
G3X

無kuuga

有冇連四枝飛彈

又死

當然有

呢排成日死

都唔知攪乜春 真毒日都死

等你影相包膠

買咗啦

社長推薦

本野喎

佢叫你買複數添

咁有信心

做下投井

影相好冇信心 挨瘋影到成pat屎咁

慢慢練

屌，是但啦，包膠咋嘛

我都係啱啱先開始學影玩具

等埋隻牙狼就開工

創動屈唔到坐姿

⋯第一隻係哈薩克？

yes

個中文諗咗陣

金光閃閃

俾人洗緊版

港魂慢吞吞

慎入
創動好似預告咗

絶版だぁ

又嚟

見到戒子已射

地皮板精靈 多謝老細

呢D超難影得靚,金色太光,黑位太暗,唔打燈影唔到黑位,大光圈又影到金色爆晒光

佢好多圖都有執色 對佢嚟講唔難影

玩電鍍一定要帶手套,手指紋一件事,手指既油會令到電鍍層變啞色

到

後追之旅

預左架啦

預告d咩

睇住老人家啦

人棄我取系列
Dream Vegas

好似10蚊

係，抵玩

召喚泊巴
打J啦喂

睇住老人家
撚得閒理

東京好熱啊

有理無理入咗先

燒錢日

最後一張 買呀

$450

上仁叔買冇咁嬲

啱

七月過台灣萬年睇下先，可能平啲

有貨一定正價，台灣好少炒

希望啦，咁就可以安心入RT,另外一想買Zero Drive,唔知有冇靚價

魂限野就比較難搵，通販易d

今日係老深驢仔見到zero全新$485,但都係斬手指唔買

正呀喂

Zero Drive facebookd人放都係300左右

久唔久就見到，開post徵應該唔難，但會被起價

雙入

正確態度

攪埋真假骨先

好正
J左

射到成個mon都係

咁樣得唔得

算易分

影完發覺都幾易分

提子可以放出嚟

下個POST會附加上去

太撚流

蝦新手系列

便宜莫貪

我都有

以假亂真

我無

見到fb開始有人放紅金都幾擔心

唔敢買

差響鬼

SHF 拉打特攝綜合POST603 如近期想收真骨紅金敬請留意內文